返咩工都好，總有一個麻撚煩同事

工作上有時要執佢手尾都算
個人做咩都求鳩其
收工扔垃圾咁基本嘅動作都唔識
又成日要求同佢調更/就佢放假
總之就好那麻煩

求鳩其先好, 我出少少力又係竇咁多人工
你幫我執手尾又係咁多人工,點解要咁上心?
戇鳩

態度差 成日以為自己係大佬
返工遲少少就屌鳩我
然後早餐時間又想我幫佢買埋
真係未撚瞓醒

早餐都要買埋佢當你秘書？

聽日開始我要求其過佢

岩呀
努力唔會有回報

求鳩其做完又係罰
受罪又係自己
好撚on9

我都識一個咁嘅人
做錯嘢第一句就話 唔係呀
第二句就賴天賴地賴其他人
乜都唔係佢嘅錯

佢叫肥瀝
喺新填地街576號新輝商業中心返工

成日行埋黎問我食咗早餐未
諗住有人會順便幫佢買
而家寧願唔食都唔幫佢買

樓主做得耐d定佢耐d？

差唔多
佢早我少少完試用期

咁大仇口要爆埋名

都未爆全名
不過真係麻撚煩

咁又真係差喎
咁後生都咁樣
d同事咪都唔鍾意佢？

我都好撚憎人收工唔撚倒垃圾，冇曬水又唔撚換

講真收工倒垃圾真係好基本
唔明點解出咗嚟做野咁耐都可以唔做